放氣哇佬聲

想請問下各位覺得邊隻車裝放氣哇佬嘅聲係最好聽？
jdm有咩推介？

邊隻車？
唔通你諗住齋改放氣嘩佬其他全原裝？

我屌

痴撚線

屌 痴撚線 咁就2000蚊

On9都唔買啦cls

好撚噪

cls 我買個真嘅唔好

咁佢NA車放條撚

整埋啲on9野

其實d人吾係為咗聲而去改！你知唔知實際用途係乜？

對唔住 就係為把聲

為左好似響喉多10匹咁上下

prius GT3 裝左 好撚爽

放氣嘩佬愈大聲
代表洩氣愈多
返腳踩反應愈慢
會有咩實際作用，我真係唔知

turbo散熱快啲
襟用啲
好似係 利申唔識

好似呀伯跑多兩步扯蝦咁

吾你老母

Tesla 裝到？